啤梨哥講捉鬼 好似駁唔到

9:09

我都睇咗～真係駁唔到
同埋捉到之後一定有防暴即圍補被咬…成本太高，再加上捉到真勇武會即刻搞散大家～或者真係要默認唔好捉鬼

留意重點：
捉到之係做啲乜先係重要

之後

唔好打啦.jpg

失民心啦民意逆轉啦

追鬼跟縱？
你唔知我捉緊你
算啦 講到好多人捉咁